領先全球 創科局楊局長自爆有方法對付Wannacry

又話HK NO IT???香港IT界今次揚威全世界啦

腦魔不願面對

俾林狗瘋狂恥笑

我聽到第一句
「G4辦」

hk it 又贏

鳩流

我見過SteveJob Ka

有效既方法=update windows

用 linux 都講唔出

都話it狗垃圾，局長好波

我都係
心諗做乜用g4 打蝦蟹
癡撚左線

Steven 報夢比佢

笑撚死人咩

我聽到咩廁所板
我地嗰個廁所板呢係有一套有效既方法係面對依d咁既不停既挑戰
變左d蝦蟹知道點對付佢

同樓主有得fight

搵個繁體支那既垃圾去做局長

真係低撚能！

譯做英文俾全世界知啦

就嚟瞓覺都俾佢笑返醒
真係屌你老母垃圾政府

不如佢講普通話啦, 依家比人笑幾咁唔好意思呢